你地做緊咩

番工悶
放假又悶
真係犯賤

我都唔知有咩do

廢青生活

喺浮水買緊滑鼠 買完返去做10幾日廢青

深*